e家iphone 7+ 全新機去邊買好?

如題 小弟岩岩唔見左部 i7+ 想買返部一樣 但係行同水價錢點解差咁多!?

Apple

apple store

先達有

Apple club

apple 無256gb

睇完姜虎東同櫻套節目好L肚餓

呢家邊有全新7＋架 樓主唔係甘纯情下話

又係你條大陸撚屌

iPhone 8+啦